\section{AlleLeerlingen}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel AlleLeerlingen}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 70 & 2.37 & 70 & 2.37 & 0.0237 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 41 & 1.39 & 111 & 3.76 & 0.0376 \\ \hline 
3 & Ragga & 60 & 2.03 & 171 & 5.79 & 0.0579 \\ \hline 
4 & NIA & 4 & 0.14 & 175 & 5.93 & 0.0593 \\ \hline 
5 & Capoeira & 34 & 1.15 & 209 & 7.08 & 0.0708 \\ \hline 
6 & Parkour & 113 & 3.83 & 322 & 10.91 & 0.1091 \\ \hline 
7 & MMA & 102 & 3.46 & 424 & 14.36 & 0.1436 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 50 & 1.69 & 474 & 16.06 & 0.1606 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 102 & 3.46 & 576 & 19.51 & 0.1951 \\ \hline 
10 & KUBB & 50 & 1.69 & 626 & 21.21 & 0.2121 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 44 & 1.49 & 670 & 22.70 & 0.2270 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 67 & 2.27 & 737 & 24.97 & 0.2497 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 198 & 6.71 & 935 & 31.67 & 0.3167 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 76 & 2.57 & 1011 & 34.25 & 0.3425 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 29 & 0.98 & 1040 & 35.23 & 0.3523 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 89 & 3.01 & 1129 & 38.25 & 0.3825 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 85 & 2.88 & 1214 & 41.12 & 0.4112 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 159 & 5.39 & 1373 & 46.51 & 0.4651 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 18 & 0.61 & 1391 & 47.12 & 0.4712 \\ \hline 
20 & City Golf & 59 & 2.00 & 1450 & 49.12 & 0.4912 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 68 & 2.30 & 1518 & 51.42 & 0.5142 \\ \hline 
22 & Manicure & 176 & 5.96 & 1694 & 57.38 & 0.5738 \\ \hline 
23 & Make-up & 144 & 4.88 & 1838 & 62.26 & 0.6226 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 114 & 3.86 & 1952 & 66.12 & 0.6612 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 87 & 2.95 & 2039 & 69.07 & 0.6907 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 154 & 5.22 & 2193 & 74.29 & 0.7429 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 24 & 0.81 & 2217 & 75.10 & 0.7510 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 58 & 1.96 & 2275 & 77.07 & 0.7707 \\ \hline 
29 & Lan Party & 139 & 4.71 & 2414 & 81.78 & 0.8178 \\ \hline 
30 & Oberonn & 27 & 0.91 & 2441 & 82.69 & 0.8269 \\ \hline 
31 & Schaken & 47 & 1.59 & 2488 & 84.28 & 0.8428 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 39 & 1.32 & 2527 & 85.60 & 0.8560 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 40 & 1.36 & 2567 & 86.96 & 0.8696 \\ \hline 
34 & Pictionary & 47 & 1.59 & 2614 & 88.55 & 0.8855 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 69 & 2.34 & 2683 & 90.89 & 0.9089 \\ \hline 
36 & Applets & 109 & 3.69 & 2792 & 94.58 & 0.9458 \\ \hline 
37 & Poker & 158 & 5.35 & 2950 & 99.93 & 0.9993 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 2950 & 99.93 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes AlleLeerlingen},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,70) (Muziekodroom,41) (Ragga,60) (NIA,4) (Capoeira,34) (Parkour,113) (MMA,102) (Buikdansen,50) (H-N-S-massage,102) (KUBB,50) (Wii Just Dance,44) (Kalligrafie,67) (Tattoo \& Tribal Art,198) (Blutsen en builen,76) (Striptekenen,29) (Fotobewerking,89) (Juwelen ontwerpen,85) (Graffiti painting,159) (Breien en haken,18) (City Golf,59) (Japanse tuin,68) (Manicure,176) (Make-up,144) (Haarvlechten,114) (Feestkapsels,87) (Aperitiefhapjes,154) (Improvisatie,24) (Kortfilm,58) (Lan Party,139) (Oberonn,27) (Schaken,47) (Singstar Pophits,39) (Buzz Junior,40) (Pictionary,47) (Trivial Pursuit,69) (Applets,109) (Poker,158) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes AlleLeerlingen},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,70) (Muziekodroom,41) (Ragga,60) (NIA,4) (Capoeira,34) (Parkour,113) (MMA,102) (Buikdansen,50) (H-N-S-massage,102) (KUBB,50) (Wii Just Dance,44) (Kalligrafie,67) (Tattoo \& Tribal Art,198) (Blutsen en builen,76) (Striptekenen,29) (Fotobewerking,89) (Juwelen ontwerpen,85) (Graffiti painting,159) (Breien en haken,18) (City Golf,59) (Japanse tuin,68) (Manicure,176) (Make-up,144) (Haarvlechten,114) (Feestkapsels,87) (Aperitiefhapjes,154) (Improvisatie,24) (Kortfilm,58) (Lan Party,139) (Oberonn,27) (Schaken,47) (Singstar Pophits,39) (Buzz Junior,40) (Pictionary,47) (Trivial Pursuit,69) (Applets,109) (Poker,158) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De workshops met de minste keuzes zijn: NIA..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Tattoo \& Tribal Art..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor AlleLeerlingen, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Tattoo \& Tribal Art.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
